完全無動力

online lessons麻撚煩，
個人好懶，集中力又低
見住啲deadline

呢一年既學生都好辛苦，
快告訴唔係得我一個

u never walk alone

行人路

屌唔想做assignment啊都唔知學過啲咩 好辛苦

臨交前幾日先做

冇人督促我 搞到啲assignment 永遠deadline先做

我望住啲deadline已經無哂感覺 遲就遲 炒就炒 已經係咁比人扣分了
但係個人都係0動力去做野 學野

我都唔知學咗乜

一樣

Deadline做又會後悔，但又冇動力

我可以開咗嗰word都唔打字
呆坐係度望住嗰mon

次次都deadline前啱啱好驚險交到

你又誇咗啲

唔得咁呀！

我開完撳手機

無動力溫書同上堂
打算臨考MidTerm前谷2日溫書追返哂呢個幾月嘅堂
但係又集中唔到 走去打機
之後炒到碌撚咁
22.5/100

冇人督促係咁

兩成

各位大學生

係好辛苦 大家一齊捱啦

唔想做冇動力唔識做我屌

deadline fighter forever

屌啦手機睇到無嘢睇

其實大學/大專係唔應該要人哋督促先會做野
你已經唔係中學生啦

呢啲我全部都明
但我都係唔過3

我讀書完喺屋企搵唔到工，日日淨係頹喪意志
瞓同食，睇youtube

有時真係諗過死

考緊dse 無動力

加油啦

好撚辛苦

幫我做

唔得呀！！

得你一個on99

睇youtube囉

唉屌我都唔過

呢個時勢屋企人有冇講啲咩

你要五星星呀！香港未來靠你！

你說得對

有心情先去做啦 但一定要要比心機做 要諗住到時4份project同一星期交就幾大都死去做 如果唔係會做到成隻狗咁
琴日Ko左第三份 個人開心曬

你幫我先

同一星期

互幫

唔好上

禮拜二有篇2000字essay dead 仲未開始做 連係要做咩都唔知
要睇返啲notes 成十幾個word file 我呢科係一次notes都冇睇過 一堂都冇上過

deadline前成個月比啲grpmate逼著咁KO左第一份5月頭又黎一堆test，書都未溫
樓主你都快啲開下工啦 一日打一段 好快Ko架啦

原來你仲係學生嚟

係呀，我係呀，咁點呀

死老嘢